有冇人唔介意同殘疾人士談戀愛

唐氏樣
身高164
但智商應該冇問題

不了

非gay

同我隻狗ok

唐氏樣但有錢 保證d女狗沖

我諗連登好多人幸福過我

唔係

個樣正正常常已經好過我了

樓主姓陳？

樣衰

英文名b字頭？

你地係咪連可憐呢個字都要剝奪我？

我諗我識你...

相認post

我意思係我樣衰過你

lm

算吧啦

你4年前係咪返過份工 係百幾條友一齊慢慢篩人走？

咁究竟係咪你呀....

你加埋jj2 cm就完美

唔相認

睇黎真係你

認真

咁你係少數囉

性格都關關地事既

都話唔識你

ok fine

我仲有精神病

唐氏都會有
通常身殘性格都會有缺陷

其實你上黎問 係想我地恥笑你 定同情你

靚女但下肢殘障 我ok

有冇去過疪護工場溝女

如果你係佢我一定同你拍拖
你係咪先？

之前太古業主殘疾人士都要老婆，唔洗擔心

我眼睛都殘疾，要帶近視眼鏡
有無人唔介意同我拍拖

利申：185高，有車有樓有工人

近視唔算殘疾
因為有得醫

你起碼有殘疾人士津貼

你男定女
絲打我應該冇問題

屌佢佢都反抗唔到

真係打bike腳都唔使休

難聽過粗口
你拎津貼做唐氏樣好冇？

岩岩落去打波d人唔敢防我